Master JJ 得一個offer求屌醒

係ust讀完 is 再讀埋 MIS 係咪好on9但係我報左咁多到而家先得一個offer 唔知可以點做好 求屌醒

Taught Master 無乜價值，早啲出嚟做嘢好過啦

想Buy time in左咁多間mt都冇回音